HR入 返新工

最近想轉下環境in左份新工
in個陣講好左個價
佢岩岩send email黎話請
但係工作性質同我諗既有少少出入 而且要返5.5
我想係email覆佢嗌返高少少
咁做會唔會好怪

返5.5揾鬼做

建議直程咪番 鐘意壓價即係間公司無前景同埋一定起升職加薪呢D位多多理由

HR幫TEAM頭搵人如果係HR自己諗住偷機之後要工 HR有問題 呢D公司一定西

如果係TEAM頭渣主要壓個價 咁仲衰 因為頂頭果個咁西 實5年人工加幾百 晚晚爆鐘 升職無望

打電話直接講啦
佢都係問返department head
利：Ex-HR

咁佢又唔係壓我價
因為個價係我in個陣講既
不過衣家左諗右諗轉唔轉行好
想佢再出多少少 等我下定決心

返開5日 佢要長短周 不過近屋企

唔係香港 個hr都知 所以先用email聯絡
thanks anyway

推多啲br入黎

你都未簽contract

乜都有得傾